無限期塞地鐵引發持續大罷工的時候到了

811發生的事，是現今文明城市不敢想象的。地鐵站內近距離掃射市民，引發踩踏。北角警黑勾結，無法無天。隨意向街坊發射催淚彈胡椒噴霧。這樣的香港，不如焦土後重生。

以後所有無限期塞地鐵，塞隧道，大罷工不要覺得奇怪。若現在誰要返工，抵做一世奴隸。

和理非的極限是罷工。勇武派會給大家創造無限條件持續大罷工。721 811徹底改變香港，也會改變世界和共產黨的壽命期限

無限期塞地鐵，塞隧道罷工時候到了

有咩高效率嘅塞地鐵方法？

只需要幾百人，分幾個關鍵站就能達到效果。成本低，效率高。另外需要文宣mtr站內無限loop掃射是您視頻，和女子眼球爆的視頻，讓政府無法翻身

推 攬抄>送終

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

塞左鐵點入機場

只要狗鐵內部有人搞亂訊號系統就得，但冇人咁做

巴士，的士

咁樣d人會返到工

如果有人破壞入閘會點

如果真係整停左地鐵，要去示威或者走佬就會好難

可以考慮下地鐵不合作運動的另一個方式

【全民跳閘】地鐵不合作運動升級：不阻人、可持續、全民參與

聽日去機場 唔洗諗

起碼幾千人合作至有用，唔好塞出入口，直接排隊上車坐滿，全程唔落車，尾站兄弟排隊接應，唔通成車人拉晒咩，唔俾人唔落車嘅咩